「估地方」穿越時空 崖上的波妞即將上影

微博睇到個陣以為穿越時空
定出崖上的波妞2 我唔知

《崖上的波妞》是由宮崎駿導演、編劇，吉卜力工作室製作的長篇動畫電影，於2008年7月19日在日本首映。

哈爾移動城堡班支那人都重未有得睇

又想幫大陸宣傳電影 屌你老父

風起了應該2100年 支那人會有得睇

日本電影來
集友重畫過風起了